疫情以下，拍緊拖既你幾耐冇見對方

疫情以下，拍緊拖既你幾耐冇見對方
今個星期應該都見唔到

有廿六年無見過對方

40年

廿一年

唉，我住疫區，宜家怕咗我
半個月冇見

一樣 想散了

咁易想散
我明佢顧慮屋企人
不過真係難受

一星期沒見，唔係住疫區 佢濕鳩老豆老母玩禁足唔俾見cls

係啊 本身感情都唔穩固
其實係我驚佢爸爸媽媽唔鍾意 佢家人年紀唔細
就算自己冇病都肯定俾人標籤佐先
所以真係pk
出街仲見到d廢老唔戴口罩真係好躁累死人啊啊
唉 幾時完 好想出街...旅行...

之前一星期見2,3次，依家一星期見得一次
幾時可以岀街食飯睇戲呀

啱啱見完

兩個都喺香港都呻到咁
你叫long d啲人點算

好想快啲可以日日同佢出街

有乜慘過試過long D之後再隔離多次
不過好多醫護都好慘，驚累咗屋企人
冇得咁比較，大家呻下圍下爐

LONG D
就黎2百日無見過大家

邊到都見到你

半年

20年

散左啦

無了期等待見面

以為係自己
明明大家只係相距半個鐘車程，就來成個月冇見